Kolor係唔係終於要紅

入到去1秒賣晒

希望係
利申 搶唔到

F5撳到爛都搶唔到

係好事
但搶唔到飛

係但大家一齊企硬唔買黃牛

Same23號再搶，好驚又搶唔到，真係會喊出嚟

好想搶780

一場真係好難搶但隔離po ching話優先買每種飛開100 其實已經算多？

放10份1算多啦

以往kolor邊有人睇

F5 見過有2張580 5張380
780真係半秒賣晒

不過三種我都搶唔到

有冇咁誇張
我04分都仲買到兩張780

以前仲有時間揀到位

19年我係公司他他條慢慢㩒都仲買到
今次食撚晒塵

ching 係咪較快咗個鐘咋

有得炒

我00入去單買780都sold out
早知係咁refresh

今日開兩部電腦都唔得

黃牛不了

想不開 因一張飛會氣結聲沙

公開售票一齊再搶過啦ching

上IG FB叫定加場啦

今次唯有 湖水接納嘆息

所有預售飛在「1秒內」賣晒啦，對唔住未買到的朋友🙏🏻🙏🏻🙏🏻 4月23日今個星期五 HK ticketing 公開發售，一定得，相信！👊🏻💪💪💪
#kolor
#kkbox

hi ticketing

已叫pm埋

F5見過兩張$780但搶唔到

搶到2張780

堅係秒買TT..

淨係識佢一首歌大淫賤

下晝carousell 就會好多新戶口賣飛

搶唔到啊屌

搶唔到

抵紅啦 咁撚好聽

賣唔到780 連其他價位都幾秒無曬

公開售票

神龍教，天地會

用咗58$ join個乜鳩白金會員，諗住實食冇痴牙

偷時間又聽多次

期望可再遇見光輝的樂園
然後呼一口氣 到處逛一轉

Btw琴日冇份提名+表演

kolor又黃 D歌又正
不愧支持左咁多年

快達票 真係未試過成功買到

成個keyboard 都係f5都冇用

唔洗驚
會加場架
諗定睇邊日好過啦

終於紅啦
第一次要搶飛

等加場

差過城市售票網？

好勁呀香港人

上次rb 城市我買到
不過2個都係垃圾嚟

我一入去就有580 同380 f5之後得返380

有無網上收費直播

lol or

三次mirror，賣晒飛成個鐘仲轉緊

香港啲賣飛都幾垃圾
十幾年都無進步過

我們學說謊

1秒

加場加場加場

買到780 2張
希望Kolor 加場大家齊齊有得睇

利申 9點30入去等
10:00:00 F5

祈求加碼你別怕 黃牛抵制錯的炒價

利申: 4張$380我就係果一秒

加場plz 半秒都買唔到啦

大淫孃

Kolor 應該算係果種有小量但係極死忠fans

千祈唔好，紅咗又要畀人攞返以前去大陸開show啲嘢嚟批鬥

無人想知你條五毛識咩

第一次搶 早啲入去等係咪有用

邊個紅親都會搵到野反

學埋支那d作風

無飛賣扮瘋搶

講以前
689以前都反64啦

HK TICKETING應該又會搶唔到

要盲反一定搵到位入，你睇出面成個熱門都係批鬥post

差唔多十年前係蒲吧青年中心
100蚊張飛連埋其他indie band都賣唔晒
而家多左人識都係好事

有無人記得前年麥花臣Michael講過咩

將一張780一張580一張380亦買光

「有啲地方，如果講咗一啲嘢而唔去得嘅，咁咪唔去囉」

上年突然播Do you hear the people sing

想買

唔知，但我一返到公司就開定個網等夠鐘就F5

屌 無人識既band都咁多人睇我買唔撚到呀

正想覆佢

仲有叫大家「聽日小心」

live個日係726
727係元朗遊行
個場live真係記成世

我愛kolor

我都係因為19年開始先聽
肯發聲既band唔多，黃到金更少

可能真係咁啱買到

Kktix 已經係最好果個， load 得最順，有飛買係真係買到飛唔係入到去其實冇

收皮啦屈毛狗

想聽

上次2019 都已經要搶票好彩果次搶到。
平時睇都係入場前先買飛都大把位

終於有一場演唱會係買到優先訂票
雖然我一個人睇買一張飛難度低好多

去埋廣西添

乜kolor有咁多人睇咩

去酒吧當聽live咪得

收皮啦 少左用梁柏堅

好想睇呀 加場啦

佢地經歷好傳奇添，根本可以做人生導師了

臨走個下起撚哂雞皮

等買黃牛啦。

通常要連燈仔反先會紅

中段熄晒燈,大家係咁嗌依句
SAMMY出黎:依個機會係屬於大家嘅

走個陣大家個眼神完全係準備好上戰場咁
聽得Kolor都係熱愛自由

唔好搶呀
留返比我買

上面反緊喇

大家睇kolor嘅都係有堅持嘅人 企梗唔買黃牛

我搶到喎

加場呀屌

Real HK band

呢個POST 都400個LIKE 點搶到呀

如真的可有下次 我不敢怠慢

「下年我地book 定左九展，你地記得黎呀，唔係我地蝕到仆街」

而家爆哂啦

Tg hugo19911
有黃牛

終於要紅喇

有時諗返起高豐走嗰陣 以為kolor會一沉不起
可以繼續走落去實在太好

正 kolor
費城實驗
天地會

好想有企位

一直都覺得佢哋係香港人寫照
唔屈服唔改變理念
做一個忠於自己嘅香港人

搭單問有年kolor去poly muso final做嘉賓唱垃圾
有冇人有錄，搵唔返

而家780 580 380 都係坐位?